男朋友成日撚我 好煩惱

男朋友同我本身都好鐘意整蠱對方 但我發現呢排佢越黎越鍾意撚我⋯⋯ 明明個人已經好攰 仲要係咁dok我肚腩 又掛紙袋落我條頸（係公眾場合⋯⋯）⋯⋯。。。 好奔潰 但又好好笑 但又好煩好想喊⋯⋯人格分裂咁⋯⋯好痛苦唔想再比佢撚⋯⋯有咩方法

bb太大塞唔落口

佢仲要係咁撩我格拉底我啲止汗劑啊

冇人理你會唔會有啲尷尬